{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_093714",
        "source": "도서",
        "writer": "파란달",
        "ISBN_ISNN": "978-89-8827-456-9",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "디저트가 맛있는 스위트 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2009-01-19",
        "domain": "음식점",
        "title": "일다"
    },
    "text": "光州東明洞に位置した立つカフェはおいしいケーキとクッキーを提供します。このカフェは子犬と子供と共に利用できるところです。運営時間は毎日12:00から22:30までで、同名の教会近くに位置しています。立つカフェのメニューには彫刻ケーキが4,800ウォン、ミニホルケーキが15,000ウォンから20,000ウォンまで、1号ホルケイクが23,000ウォンです。飲料水にはアメリカーノが5,000ウォン、お婆さんミルクティーが6,900ウォン、500日のサマーが6,500ウォン、ラブレターソーダが6,500ウォン、バニラ・ラテが6,000ウォン、鴨の休日が6,500ウォン、ティラミスクリームラテが6,500ウォンです。立つカフェを訪問してくださったすべての方々に感謝いたします。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカフェはどこに位置していますか？",
            "answer": "このカフェは光州東明洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このカフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "このカフェの営業時間は毎日12:00から22:30までです。"
        },
        {
            "question": "このカフェのメニューにはどんなケーキがありますか？",
            "answer": "このカフェのメニューには彫刻ケーキ、ミニホルケーキ、1号ホルケーキなどがあります。"
        },
        {
            "question": "このカフェの飲み物のメニューには何がありますか？",
            "answer": "このカフェの飲み物のメニューにはアメリカーノ、お婆さんミルクティー、500日のサマー、ラブレターソーダ、バニラ・ラテ、鴨の休日、ティラミスクリームラテなどがあります。"
        },
        {
            "question": "このカフェは子犬や子供と一緒に利用できますか？",
            "answer": "はい、このカフェは子犬や子供と一緒に利用することができます。"
        },
        {
            "question": "このカフェの近くに教会がありますか？",
            "answer": "はい、このカフェの近くに同名の教会があります。"
        },
        {
            "question": "このカフェの彫刻ケーキの価格はいくらですか？",
            "answer": "このカフェの彫刻ケーキの価格は4,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "このカフェのミニホルケーキの価格帯はどれくらいですか？",
            "answer": "このカフェのミニホルケーキの価格帯は15,000ウォンから20,000ウォンまでです。"
        },
        {
            "question": "このカフェの1号ホルケーキの価格はいくらですか？",
            "answer": "このカフェの1号ホルケーキの価格は23,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "このカフェを訪問した方々に感謝の気持ちを伝えていますか？",
            "answer": "はい、このカフェは訪問したすべての方々に感謝の気持ちを伝えています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 247,
        "QA": 433
    }
}